(突發)香城學生會新聞稿

2051年9月9日 香城

學生會發言人回應今日獲邀請出席閉門會議時表示，我們留意到今次的會議以閉門方式進行， 學生會一向尊重學生集會和表達意見的自由和權利，亦明白學生對學生會的政策有不同意見。理性包容、和而不同是香港這個自由和多元化社會的特質，也是香港人引以為傲的核心價值。

發言人表示：「學生會清楚明白不少學生對修訂《逃犯條例》的擔心和疑慮，並已停止所有關於出席閉門會議的工作，出席草案會在現屆學生會會期於今年七月結束時自動失效。」

發言人重申，學生會從沒為閉門會議「定性」；而無論任何人就任何事件如何「定性」，均不影響學生會的會議出席工作。

發言人指根據學生會主席陳大文已「向學生會成員建議會方應主動審視近期的大型公眾活動，以履行其法定職能。現時，會方正就有關建議進行內部討論，其網頁亦正進行改版以配合相關工作。學生會將於短期內就其未來計劃向學生作出交代。」

今日部分政府人士從早到晚與學生對峙，衝擊學生防線，破壞社會秩序，嚴重影響學生安全，部分激進公務員不斷以極端暴力衝擊學生會，嚴重影響學生和公眾安全。這些暴力行為，絕對不為社會接受，學生會予以強烈譴責，使用暴力的政府人士必須立即停止暴力行為。

香城邊間學校？

任何一間通用

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

今次要幫手寫咩類型既文

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

唔該晒一心

出席草案會在現屆學生會會期於今年七月結束時自動失效

激進公務員

杏壇中學學生會長陳一心

綜合卷

陳一心

有容 念慈

好似聽到綠袖子

一心 同念慈 結左婚未？

一心同學你文筆唔錯

請幫一心同學撰寫一篇不少於500字的新聞稿

推

你好 我借用左你的文章做了個voice over.... 想問下巴打/ 絲打有冇興趣寫多幾篇香城文章?

麻煩PM我 thank you!